韋斯咸又比熱黑走咗個12碼

又一隊中伏

死撚左佢溫， 屌你老母閪

屌好撚黑